大家唔好唔記得 你地一個二個都係高登出黎架!!!!!!

大家都係高登青訓
母會需要我地既時間來了

草泥馬話post view一樣仲有600萬，所以不了

此言差矣
我懷疑呢度起碼一半係新人類

真唔真呀屌
不過真心比高登多5p 狗公 娘娘
但無5毛
但都無撚用啦 時事台都無野睇既呢度

倒戈慶祝

你老母同支共無分別

我立刻 屌你老母

你老母生仔無屎忽

好型咩你咁樣

上XX ，勿認真

Okok受教了